大家唔好笑尻班差佬唔識英文

警犬聽得明sit , stay, hand hand 已經夠

利申: 英文唔合格